HKCC HS ICT Mid-term 係咪痴撚線

On99 六題又有分題 仲要全撚部都係5分10分題 dllm寫essay咩依家？ 個on9阿sir仲話一個鐘點都做得曬 十分鐘一篇？ 真係戇撚柒鳩鳩

5個ppt 全撚部都得幾粒字點寫5分10分比你啊？痴9線 LS paper2都有source比人參考啦 真係7唔係扮 比個sample我地參考就題題1分2分 考嗰陣就全撚部都5分10分 play9me?

依度唔係hkcc secret

屌sample就咁撚簡單，一到Mid term難撚到鳩閪咁

真係俾佢fake9曬

今次真係含撚

大家咁話